<resources>
    <string name="app_name">mobile_labs</string>
    <string name="Name">Name:</string>
    <string name="Age">Age:</string>
    <string name="Specialization">Specialization:</string>
    <string name="photo">Photo</string>
    <string name="projects">Projects</string>
    <string name="achievements">Achievements</string>
    <string name="profile_avatar">Profile\'s avatar</string>

    <string name="firstTextView">The first TextView</string>
    <string name="secondTextview">Yet another TextView</string>
    <string name="thirdTextview">Almost last TextView</string>
    <string name="lastTextview">Last TextView</string>
    <string name="buttonOk">Доп 1</string>
    <string name="buttonThen">Доп 2</string>


    <string name="long_text">[Intro: Obie Trice]\nObie Trice, real name, no gimmicks\nRa—\n\n[Refrain 1: Eminem]\nTwo trailer-park girls go round the outside\nRound the outside, round the outside\nTwo trailer-park girls go round the outside\nRound the outside, round the outside\nWoo! (Ooh, ooh)\n\n[Refrain 2: Eminem]\nGuess who’s back, back again?\nShady’s back, tell a friend\nGuess who’s back? Guess who’s back?\nGuess who’s back? Guess who’s back?\nGuess who’s back? Guess who’s back?\nGuess who’s back?\n(Da-da-da, da, da, da, da, da, da)\n(Da-da-da, da, da, da, da)\n\n[Verse 1: Eminem]\nI’ve created a monster\n’Cause nobody wants to see Marshall no more, they want Shady, I’m chopped liver\nWell, if you want Shady, this is what I’ll give ya\nA little bit of weed mixed with some hard liquor\nSome vodka that’ll jump-start my heart quicker\nThan a shock when I get shocked at the hospital\nBy the doctor when I’m not cooperating\nWhen I’m rockin’ the table while he’s operating (Hey)\nYou waited this long, now stop debating\n’Cause I’m back, I’m on the rag and ovulating\nI know that you got a job, Ms. Cheney\nBut your husband’s heart problem’s complicating\nSo the FCC won’t let me be\nOr let me be me, so let me see\nThey tried to shut me down on MTV\nBut it feels so empty without me\nSo come on and dip, bum on your lips\nFuck that, cum on your lips and some on your tits\nAnd get ready, ’cause this shit’s about to get heavy\nI just settled all my lawsuits (Fuck you, Debbie)\n\n\nSee Eminem Live\nGet tickets as low as $152\n\nYou might also like\n\neuphoria\nKendrick Lamar\n\nSo Long, London\nTaylor Swift\n\nHabits\nEminem 8 White Gold\n\n[Chorus: Eminem]\nNow, this looks like a job for me\nSo everybody, just follow me\n’Cause we need a little controversy\n’Cause it feels so empty without me\nI said this looks like a job for me\nSo everybody, just follow me\n’Cause we need a little controversy\n’Cause it feels so empty without me\n\n[Verse 2: Eminem]\nLittle hellions, kids feeling rebellious\nEmbarrassed, their parents still listen to Elvis\nThey start feelin’ like prisoners, helpless\n’Til someone comes along on a mission and yells, "Bitch"\nA visionary, vision is scary\nCould start a revolution, pollutin’ the airwaves\nA rebel, so just let me revel and bask\nIn the fact that I got everyone kissin’ my ass\nAnd it’s a disaster, such a catastrophe\nFor you to see so damn much of my ass, you asked for me?\nWell, I’m back, da-na-na-na, na-na-na-na-na-na\nFix your bent antenna, tune it in, and then I’m gonna\nEnter in and up under your skin like a splinter\nThe center of attention, back for the winter\nI’m interesting, the best thing since wrestling\nInfesting in your kid’s ears and nesting\nTesting, "Attention, please"\nFeel the tension soon as someone mentions me\nHere’s my ten cents, my two cents is free\nA nuisance, who sent? You sent for me?\n\n[Chorus: Eminem]\nNow, this looks like a job for me\nSo everybody, just follow me\n’Cause we need a little controversy\n’Cause it feels so empty without me\nI said this looks like a job for me\nSo everybody, just follow me\n’Cause we need a little controversy\n’Cause it feels so empty without me\n\n[Verse 3: Eminem]\nA tisket, a tasket, I’ll go tit-for-tat wit’\nAnybody who’s talkin’, "This shit, that shit"\nChris Kirkpatrick, you can get your ass kicked\nWorse than them little Limp Bizkit bastards\nAnd Moby? You can get stomped by Obie\nYou thirty-six-year-old bald-headed fag, blow me\nYou don’t know me, you’re too old, let go\nIt’s over, nobody listens to techno\nNow, let’s go, just give me the signal\nI’ll be there with a whole list full of new insults\nI’ve been dope, suspenseful with a pencil\nEver since Prince turned himself into a symbol\nBut, sometimes, the shit just seems\nEverybody only wants to discuss me\nSo this must mean I’m disgusting\nBut it’s just me, I’m just obscene (Yeah)\nThough I’m not the first king of controversy\nI am the worst thing since Elvis Presley\nTo do Black music so selfishly\nAnd use it to get myself wealthy (Hey)\nThere’s a concept that works\nTwenty million other white rappers emerge\nBut no matter how many fish in the sea\nIt’d be so empty without me\n\n[Chorus: Eminem]\nNow, this looks like a job for me\nSo everybody, just follow me\n’Cause we need a little controversy\n’Cause it feels so empty without me\nI said this looks like a job for me\nSo everybody, just follow me\n’Cause we need a little controversy\n’Cause it feels so empty without me\n\n[Outro: Eminem]\nHum, dei-dei, la-la\nLa-la, la-la-la\nLa-la, la-la-la\nLa-la, la-la\nHum, dei-dei, la-la\nLa-la, la-la-la\nLa-la, la-la-la\nLa-la, la-la\nKids\n</string>
    <string name="title_activity_laba3_scrolling">Laba3ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
    "Мне потребовалось много лет и странствий по всему миру, чтобы узнать все то, что я знаю о <b>любви</b>, о <b>судьбе</b> и о <b>выборе</b>, который мы делаем в жизни, но самое главное я понял в тот миг, когда меня, прикованного цепями к стене, избивали. Мой разум кричал, однако и сквозь этот крик я сознавал, что даже в этом распятом, беспомощном состоянии я <b>свободен</b> – я могу ненавидеть своих мучителей или простить их. Свобода, казалось бы, весьма относительная, но, когда ты ощущаешь только приливы и отливы боли, она открывает перед тобой целую вселенную возможностей. И сделанный тобой выбор между ненавистью и прощением может стать <b>историей твоей жизни</b>.\n\n"

    "В моем случае это долгая история, заполненная людьми и событиями. Я был революционером, растерявшим свои идеалы в наркотическом тумане, философом, потерявшим самого себя в мире преступности, и поэтом, утратившим свой дар в тюрьме особо строгого режима. Сбежав из этой тюрьмы через стену между двумя пулеметными вышками, я стал самым популярным в стране человеком – ни с кем не искали встречи так настойчиво, как со мной. Удача сопутствовала мне и перенесла меня на край света, в <u>Индию</u>, где я вступил в ряды бомбейских мафиози. Я был торговцем оружием, контрабандистом и фальшивомонетчиком. На трех континентах меня заковывали в кандалы и избивали, я не раз был ранен и умирал от голода. Я побывал на войне и шел в атаку под огнем противника. И я выжил, в то время как люди вокруг меня погибали. Они были по большей части лучше меня, просто жизнь их сбилась с пути и, столкнувшись на одном из крутых поворотов с чьей-то ненавистью, любовью или равнодушием, полетела под откос. Слишком много людей мне пришлось похоронить, и горечь их жизни слилась с моей собственной.\n\n"

    "Но начинается моя история не с них и не с мафии, а с моего первого дня в Бомбее. Судьба забросила меня туда, втянув в свою игру. Расклад был удачен для меня: мне выпала встреча с <u>Карлой Саарнен</u>. Стоило мне заглянуть в ее зеленые глаза, и я сразу пошел ва-банк, приняв все условия. Так что моя история, как и все остальное в этой жизни, начинается с женщины, с нового города и с небольшой толики <b>везения</b>.\n\n"

    "Первое, на что я обратил внимание в тот первый день в Бомбее, – непривычный запах. Я почувствовал его уже в переходе от самолета к зданию аэровокзала – прежде, чем услышал или увидел что-либо в Индии. Этот запах был приятен и будоражил меня в ту первую минуту в Бомбее, когда я, вырвавшись на свободу, заново вступал в большой мир, но он был мне абсолютно незнаком. Теперь я знаю, что это сладкий, тревожный запах надежды, уничтожающей ненависть, и в то же время кислый, затхлый запах жадности, уничтожающей любовь. Это запах богов и демонов, распадающихся и возрожденных империй и цивилизаций. Это голубой запах кожи океана, ощутимый в любой точке города на семи островах, и кроваво-металлический запах машин. Это запах суеты и покоя, всей жизнедеятельности шестидесяти миллионов животных, больше половины которых – человеческие существа и крысы. Это запах любви и разбитых сердец, борьбы за выживание и жестоких поражений, выковывающих нашу <b>храбрость</b>. Это запах десяти тысяч ресторанов, пяти тысяч храмов, усыпальниц, церквей и мечетей, а также сотен базаров, где торгуют исключительно духами, пряностями, благовониями и свежими цветами. Карла назвала его однажды худшим из самых прекрасных ароматов, и она была, несомненно, права, как она всегда бывает по-своему права в своих оценках. И теперь, когда бы я ни приехал в Бомбей, прежде всего я ощущаю этот запах – он приветствует меня и говорит, что я вернулся <b>домой</b>.\n\n"

    "Второе, что сразу же дало о себе знать, – жара. Уже через пять минут после кондиционированной прохлады авиасалона я вдруг почувствовал, что одежда прилипла ко мне. Мое сердце колотилось, отбивая атаки незнакомого климата. Каждый вздох был маленькой победой организма в ожесточенной схватке. Впоследствии я убедился, что этот тропический пот не оставляет тебя ни днем ни ночью, потому что он порожден влажной жарой. Удушающая влажность превращает всех нас в амфибий; в Бомбее ты непрерывно вдыхаешь вместе с воздухом воду и постепенно привыкаешь так жить, и даже находишь в этом удовольствие – или уезжаешь отсюда.\n\n"

    "И наконец, люди. Ассамцы, джаты и пенджабцы; уроженцы Раджастхана, Бенгалии и Тамилнада, Пушкара, Кочина и Конарака; брамины, воины и неприкасаемые; индусы, мусульмане, христиане, буддисты, парсы, джайны, анимисты; светлокожие и смуглые, с зелеными, золотисто-карими или черными глазами – все лица и все формы этого ни на что не похожего многообразия, этой несравненной красоты – Индии.\n\n"

    "Несколько миллионов бомбейцев плюс миллион приезжих. Два лучших друга контрабандиста – мул и верблюд. Мулы помогают ему переправить товар из страны в страну в обход таможенных застав. Верблюды – простодушные странники. Человек с фальшивым паспортом втирается в их компанию, и они без лишнего шума перевозят его, нарушая границу и сами о том не подозревая.\n\n"

    "Тогда все это было мне еще неведомо. Тонкости контрабандного промысла я освоил значительно позже, спустя годы. В тот первый приезд в Индию я действовал чисто инстинктивно, и единственной контрабандой, какую я перевозил, был я сам, моя хрупкая преследуемая свобода. У меня был фальшивый новозеландский паспорт, в котором вместо фотографии прежнего владельца была вклеена моя. Я проделал эту операцию самостоятельно и небезупречно. Рядовую проверку паспорт должен был выдержать, но, если бы у таможенников возникли подозрения и они связались бы с посольством Новой Зеландии, подделка очень быстро раскрылась бы. Поэтому сразу после вылета из Окленда я стал искать в самолете подходящую группу туристов и обнаружил компанию студентов, уже не в первый раз летевших этим рейсом. Расспрашивая их об Индии, я завязал с ними знакомство и пристроился к ним у таможенного контроля в аэропорту. Индийцы решили, что я принадлежу к этой раскрепощенной и бесхитростной братии и ограничились поверхностным досмотром.\n\n"
    </string>


    <string name="action_settings">Settings</string>

</resources>
